Hunter X Hunter將於4月1日重新開始連載

屌你老母

Noted

without thanks?

屌你老母，thx